+++
title = "Опубликована предварительная версия рейтинга на 1.04.2007"
date = 2007-04-10T19:06:59
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/07/opublikovana-predvaritelnaya-versiya-reytinga-na-1042007/"
permalink = "/post_617/"
Source = [ "http://groups.yahoo.com/group/mak-info/message/1856",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "opublikovana-predvaritelnaia-versiia-reitinga-na-1-04-2007"
aliases = [ "/post_617", "/2007/05/07/opublikovana-predvaritelnaya-versiya-reytinga-na-1042007",]
type = "post"
tags = []
+++

На сайте http://rating-mak-chgk.ru вышла предварительная версия рейтинга МАК на 01.04.2007. Замечания и возражения принимаются по моему адресу до 15 апреля включительно.



Одинаковые вопросы я сгруппирую и дам ответ на этом же сайте.



_Леонид Черненко_